[POLYU] senior entry reg科有野想問

弱弱一問 希望咪屌得咁大力
話說今年senior entry入返year 3
朋友同我講話我個科要讀兩科electives 我見今個sem得4科pre assign 所以想reg多科elective
想問係要揀返我本科嘅elective定我其實可以是但揀

因為而家呢啲時勢又無心情去ocamp識唔到朋友問 希望ching們可以解答下小弟

reg 下CAR, SL 好過啦
Elective 睇你dept 點安排

LM

即係唔好reg electives住？

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

真心搞好car 同sl先

car個兩科，要滿足埋nature requirement?

好 感謝師兄